痴新聞嘅黑警資料唔會犯私隱條例

好多報導個時有大頭有名 啲指揮官 警司成日見報
好似沙sir咁大大篇報道就要好好表揚啦
唔好自己加資料 要告私隱條例就告報館
開個post集中所有新聞

係囉，特別係強姦無罪釋放果d呢

d女權撚都唔知去撚晒邊，警員強姦就冇人企出黎講，女權wo
議員wo
執法者wo
官wo